Los siguientes apartados se van a puntuar

1.Realizar el crud de cada fichero punto por cada fichero con las operaciones siguientes. ( 1punto por fichero, total 4 puntos) i.Create 0,5 puntos

ii.Read 0,5 puntos

iii.Update 0,5 puntosi

v.Delete 0,5 puntos

Todos los Formularios hacen peticiones a un archivo denominado **control.php **el cual hace las peticiones a los ficheros a través del archivo **fichero.php**

2.Se crean las clases para recoge los datos en objetos leidos en el formulario y operaciones del crud en **fichero.php**.

Tendrá 1 punto por fichero.

Total 4 puntos

Dentro de la carpeta classes están definidas todas las clases de todos de cada uno de objetos que vamos a necesitar.

3.La aplicación cumple con lo solicitado en la evaluable1 con formularios revisados. 1 punto

En la evaluable 1 se pedía:

1. Formulario 5

Los formularios cumplen con lo que se pedía en la evaluable 1. Se han añadido el uso de imágenes que se pidió por teléfono.

2. Aspecto 1

El aspecto es el pedido y mostrado en imágenes en ambas evaluables.

3. Login 1

Hace login sobre, el id del usuario logado se guarda en un fichero llamado usr.

4. Uso de funciones 1

Se hace uso de funciones en todo momento.

5. Includes y- Configuración 1

Se hace uso de includes y de require en todo momento.

6. Git/Heroku 1

Se ha iniciado el repositorio y se ha subido perfectamente.

Recuerdo que, tal y como comentamos en conversación telefónica. Una vez revisado en esta evaluable 2, todos los puntos me pondrias un 5 en la evaluable1.

4.Presentación, Documentación, Heroku, Bitbucket. 1 punto

Se uso de los repositorios, y se añade esta documentación.

La idea es que la aplicación pase a utilizar objetos como elemento básico de información.

El elemento de información es en todos momento los objetos.
